大家點睇黑警破解到android，但破解唔到iphone

報道又引述一名匿名的警員表示，警方網絡安全及科技罪案調查科未能破解蘋果手機，但已能破解安卓系統（Android）以及 Google Drive 系統。Google 發言人表示，不評論具體事件。報道指，即使 Google 可能成功阻截，亦會向用戶發送有關政府相關黑客嘗試進入其帳戶的通知。

係咪android機已經唔安全

利申：雙修

留名學野

係，快啲轉iphone，冇工具破到，史上最安全行動系統

黃之峰部iphone 咪解咗？

你密碼得6個字咪破解到

靜啦 d 毒撚又話你唔識貨

an俠會問用邊部比人破，不過無論邊部，an俠都會割蓆，話除咗pixel其他an機都好垃圾

an入面得兩間有獨立安全晶片，其他an一係有後門一係update變孤兒仔，運上去搏下唔出奇。 周庭部pixel上左court做證據?

唔係個兩家嘅話幾乎都係支那後門機

4 位數字密碼

有話破到咩

事實係無系統安全

我睇唔到我唔知道

但標題掉返轉就會推十幾版

關事咩
錯幾次唔係會lock咩

可以倒個system 出嚟入password

Android 冇安全過
詳情去Cellebrite 個網睇

呢間公司最早幫過但之前改口話唔會幫香港

但都有強弱同安全系數之分

學到野

點睇破唔到周庭部pixel但係破到iphone

睇你老味咩你自己有立場 仲問點睇

我自己都用pixel，你點睇到我有咩立場？
我想知部機安唔安全唔得嫁咩？

補充

人手去brute force iPhone passcode 問題係錯太多次系統會限制你retry 既時間，例如要再等幾百甚至幾千分鐘
但有咗Cellebrite 可以避開呢個限制

Pixel 只要熄得切機就爆唔到
Device 唔係alive 佢都入唔到

屎為
Samsung (before 2019)
其他Android
可以任爆

Android 係安全過
iPhone X 或以下嘅機
A11 或以下SoC 任爆

A12 已經冇咗checkm8 啦

不嬲無系統最安全
不嬲都係班an狗係黃之峰果單野借題發揮抽ios水
到今次班an狗柒到上面就潛
定係又想講用家問題

Cellebrite 寫到明
要爆Pixel 要keep alive
比狗咬趕得切熄機就得

ifan 睇唔到

意思係pixel係lock screen都爆到？

平時就攞成堆機屌iPhone
到出事就拎一部黎同iPhone比
仲要搵無香港行貨既pixel
均真啲啦，仲死撐an係最安全

Zerodium 個CEO 都話iOS 14唔安全
之前iOS 破解仲cut 埋獎金
淨係得Android 仲有比錢叫人爆

so?所以an狗就覺得an係最安全？
我第一句都已經講明無系統最安全
今日無事唔代表聽日無
班an狗打哂飛機咁睇見都自豪

跟佢字面意思
係

Android 未First Unlock
係冇user data 嘅
AFU 之後就好多位比佢爆

仲有tg創辦人都係an9

你都識講無系統安全就好

我冇打飛機
係你一路an 狗an 狗咁叫人
唔知邊個自豪多啲了

如果你覺得2017 年嘅iPhone 因為可以俾人brute force 就叫任爆嘅話
咁所有Android 都可以任爆

因為你完全睇漏咗

你第一日上連登？
手機台唔係ifan,idog就an狗嫁啦
我建議你P牌做起

我有禮貌

哦

樓主pin 錯嘢

After-First-Unlock (AFU) 係指解鎖過部機就可以extract RAM 入面條key 出黎解鎖電話，唔駛brute force。係最preferable 嘅做法亦係Cellebrite 推薦俾執法單位嘅做法 -- keep it alive by charging

其次就係brute force 估返個電話鎖

佢冇寫明型號唔知佢詳情了

係爆咗嘅話
黑警點會唔拎周庭部機啲嘢
做呈堂證供？

你知唔知咩叫checkm8 呀
講到好似A12 少咗個security feature 咁

咪姐係廢

講錯咗
應該話checkm8 爆唔到A12

checkm8 係爆iBoot 嘛

出親事都係iphone喎 睇唔到？

咁講喇，呢個世界唔係非黑即白
中間有好多度數

iOS 14 唔係絕對安全唔等於佢嘅安全系數淪落到Android 11 嘅級數 (如果你支持嘅電話品牌到呢一日推送咗Android 11 嘅話)

security 不論講緊係個系數唔係絕對值

an的確係比iphone安全喎 自己search下真係出事既新聞

ios14的確係比唔上an11咁安全
就算點出新聞吹ios安全
ios始終都係有新聞比人爆

佢冇寫明型號係Android 堆機海同品牌多到佢唔想寫
(Samsung, Huawei, Google, LG, Lenovo, Motorola, Nokia, Sony, etc.)

前面都引用咗篇brute force strong password 嘅難度
周庭如果係用4 digit passcode 你估下會唔會俾Cellebrite 部爆格機一陣搞掂？

呢單新聞就好似講 自動波車比棍波車安全 但係街度自動波車d車主 大部分都係on9黎

你日日都9up
咁多三星狗入面，你係最冇腦最唔理性亦係最撚無料果條
普通block 都係嗰句"已封鎖會員 - MNOP" 都係視覺污染

who r u ？

android機有安全過咩

樓主都係用pixel 你衝出嚟柒

佢用8964 做密碼加舊版iOS

你走先

iPhone 呢方面就係holy grail / 試金石
一間cyber security 公司如果話破解到, 咁佢就係一流, tier 1 級收嘅公司

iPhone 由核心硬件到軟件都一手包辦，比起Android 砌機廠黎講個安全系統分別就好似
IBM 成套server / solution 咁賣同Lenovo 砌機咁賣. 邊間廠更有能力去到更高安全境界好易想像

算啦,事實既野永遠無人鐘意聽
晨早我都預左ios實俾人破
an就算幾安全都一樣會比俾人破
最憎係果班包生仔屌完人企高地果班on9

好快呢篇post 就沉架喇
呢啲冇得攻防一路衹有單方面 (某一個系統) 挨打嘅post 對家好快走晒

係囉，100%安全，打贏ios就最威
但一樣都係會被爆
一舊屎都兩個屎既分別都要打飛機自豪

一舊屎同兩舊屎既分別

想安全，唯一方法係跟每一代大廠旗艦
手機本身再安全，時間一耐左就會比人搵到方法破解

graykey 咪又係爆到11 pro max forensic software 公司寫一套軟件就搞到你成堆products vs 對an要逐個rom同逐個soc針對，你估邊個易破啲？

有時唔關rom事
an都有高低之分
首先第一關就係更新足唔足料
之後第二關最重要就係每間廠唔同果粒晶片

bruteforce 裝置ios咪一樣有 淨識講cellebrite，要唔要查下graykey elcomsoft msab

似係用 device transfer 去爆

Andrew 狗係咁撚戇鳩

Google同Samsung?

留名學嘢

yes，google嘅titan M同三叔嘅secure element嘅獨立安全晶片分別係唔同機構攞左安全認證

但係Cellebrite話解到Samsung Knox
利申:非打手,用緊Samsung Note 20 Ultra,應該安全?

iOS 11 之前好似未鎖

留意翻extraction同bypass lock係兩回事，你見cellebrite嘅supported devices度 extraction supported list幾乎乜柒機都有 佢開左你部機咪可以extract你，唔支援extraction嘅意思只係佢無得1click完美複製你資料，要手動提取你啲files同擷圖，老實講如果去到呢部，你肯定可以洗定8月15。舉例cellebrite最近大大聲話自己extract 到signal跟住比signal兜巴升到佢收翻埋個blog

第一個reply係另一間公司嘅銷售代表，佢話回覆當時應該未有方法可以解鎖secure folder （無記得2018年好似有個hacker爆到knox跟住report比三叔，修復之後就再揾唔到knox bypass呢樣嘢)。 只要你唔好開secure folder嘅cloud backup就得。 新版secure folder無記錯好似有個選項比你選擇唔準透過三叔ac recover密碼，開埋就無死

舊版係如果手機爆但未爆secure folder，有機會透過你已經登入左嘅三叔ac + sim卡+你裝係knox出面嘅email app去重設你三叔ac密碼，跟住再係knox登入度揀重設knox密碼

其實安全有好多種, 例如唔會上下網就比人hijack咗部機被種木馬係一種
但呢個post 講嘅安全係指部電話被第三方扣押期間嘅資料安全

唔需要深究佢用乜嘢手段去防守，衹要知結果
而Cellebrite 就係呢方面嘅天書 (同埋樓主篇新聞嘅結果)

你可以話小米暫時安全, 因為破解佢嘅piorirty 唔夠高

priority*